每個禮拜分一次手

有冇絲會好似我甘 每個禮拜男朋友都會同我講分手
次次男朋友都一定有理由同我講分手 然後ig story話我 過左幾日又會搵翻我復合？
我會喺到諗佢係咪已經唔愛我？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係愛你點會同你講分手

過幾日再搵番你係因為習慣咗有你係到，未搵到另一個人取代你

你放手啦

你估真係甘易咩 因為太愛佢 但另一方面就俾佢精神虐待緊

但我真係好愛佢 分手真係一個傷口 就算一齊翻都一定有條剌喺到

因為佢知道佢點樣同你講分手你都唔會分
於是咪咁肆無忌憚
係既就快刀斬亂麻
當佢同你講分手個陣就嗌分
然後block哂佢所有野
唔好再咁樣精神虐待自己啦

但係我地同班日日見住 一定好難頂

點解佢要嗰個禮拜同你分手? 又如果唔愛你點解次次又要搵返你?

容易講分手 唔方會長久

係咪迴避依戀症

小朋友拍拖咁認真做咩

嘩都幾難受

我又覺得佢未必係唔重視你，佢KEEP住又分手又復合咁，會唔會其實佢都好想你重視佢，而又淨係識用呢個方法去表達？

當然就算係咁，呢個都係一個會傷害到你既方法

有無試過好直接咁問下佢點解會KEEP住咁做？ 有既話佢點答你？

好兒戲
我係你就一早分

習慣左同我真係愛佢嘅 但分左之後喺ig唱我 又po埋啲嘔血相

分手後喺ig唱ex呢點已經好有問題
仲要個個禮拜分次手
其實佢有無考慮過你感受
樓主不如認真思考吓有無繼續落去嘅需要